你地班地鐵狗係咪唔識行入啲？

我真係屌撚爆你班自尻私既懶惰閪
永遠入撚左車都擺副冇位好迫既樣出黎
明明入面咁撚多位。係要企門口位為乜姐
叫你行入啲好似殺左你老豆老母
香港人其實都唔係高質得去邊

咁迫點玩電話

行入去咪大把位

近門口中間根本唔應該種柱

下個站落車
行咗入去下個站又要迫返出黎，係咁要講唔該借借，除時落唔到車

樓主做波板糖人？

豬車係咁

玩電話同個郁少少扮下野都唔扮個班
應該拉晒佢地去日本D電車返工時間 夾撚死晒佢地

呢個就係問題所在，班人傾向圍住碌柱，浪費左空間，應該加裝吊環就算

通常呢邊門入到冇晒位，另一邊門就大把，就係班PK個個揸住條柱死都唔肯行入啲，
用台灣果種就啱，入口中間冇柱，但係頭頂有圓柱，企邊都揸到

應該港鐵加價， 短程就收貴d, 長途就收平d.
咁下個站落車果d咪坐多d巴士

通常撞鳩開+啤鳩人

遲d 市區新車就拆柱

岩岩上唔到車啊屌